陳強身家5億 唔知森美點睇

森美都應該億億聲啦？

億條毛咩 條友廣播道層樓都未供完啦 仲要供個仔讀書